[突發] 有個女優激似某女藝員

呃你咋咸濕仔

Show Blocked User - 龜頭思股香
又Block 多個

blocked你條on 9仔